

\gregorioscore{gabc/an--pulchra_es_et_decora--vatican}

\subsection{Psalm 125}

\gresetinitiallines0
\gregorioscore{gabc/125-1g2}

\input psalms/125-1g2

\subsection{Psalm 126}

\gregorioscore{gabc/126-1g2}

\input psalms/126-1g2



\subsection{Psalm 127}

\gregorioscore{gabc/127-1g2}

\input psalms/127-1g2

\gresetinitiallines1

In platéis sicut cinnamómum et bálsamum aromatízans odórem dedi: quasi myrrha elécta, dedi suavitátem odóris.

\Rbar. Deo grátias.



\Vbar. Post partum, Virgo, inviolata permansisti.

\Rbar. Dei Génetrix, intercede pro nobis.


%\section{Oratio}
Kyrie eleison, Christe eleison, Kyrie eleison.

\Vbar. Dómine, exáudi oratiónem meam.

\Rbar. Et clamor meus ad te véniat.

Orémus


Famulórum tuórum, quaesumus, Domine, delictis ignosce: ut qui tibi placere de actibus nostris non valemus, Genitricis Filii tui Domini nostri intercessione salvemur:
Qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti, Deus, per ómnia sǽcula sæculórum.

\Rbar. Amen.

\Vbar. Dómine, exáudi oratiónem meam.

\Rbar. Et clamor meus ad te véniat.


\ 

\gresetinitiallines0
\gregorioscore{gabc/BenedicamusDomino}

%\Vbar. Benedicámus Dómino.

%\Rbar. Deo grátias.

\ 



\Vbar. Fidélium ánimæ per misericórdiam Dei requiéscant in pace.

\Rbar. Amen.


